[第六次] 熱 對 利

推

力子

奧子又食糊位

唔好再遲啲

下季印鳩硬力子

力子勁到

次vvd撻完都有入波

我要求立即完場！！

點解唔換張伯倫上黎

高美斯

想喊了

盃冠軍

奧子真係要留，痴撚線

要改名了 (3/3)

無人開 本身唔想開

冠軍!

沙拿走啦

力子係歐聯英雄!!!!

我愛力子

福將

Matip助攻

神秘力量就係奧利子

Origi=歐洲賽神鋒

神峰呀

football without origin is nothing

Slow

福將真係福將

幸運力子

仲有幾分鐘 靜少少

拖埋完場佢

力子由最差11人行到今日

呢個真係力子食糊位

REDEMPTION

origi D射波勁左咁多

要買番件o27

風水呢家野

奧子真係好撚勁

Gel

奧力子=超級幸運星
依個歐聯有一半係嬴佢

力子正式成為利記傳奇前鋒

R聯冠軍

仲有5分鐘

力子今年真係福星

對唔住清 上手邊個1001啊

+5

邊個1001唔開post走去打丁

高普換人好正路

又高美斯？！
又三中堅？！

力子！

運氣都係實力既一種

不嬲射門唔差

換沙拿未呀 激撚左成場

好撚感動呀
每一次都係Origi

好撚正阿屌你老母
門將真係好撚緊要

一日未完場都唔好慶祝住

5分鐘

要印件力子

力子唔係特別緊
但好幸運

Origi

力子續約啦

AB真係一個保全家

力子依下finish真心世界級

仲有4分鐘比人反cup

換左交屁

力子福將，抵續約留佢啦

福星高照

又高美斯

no origi no party

贏ab

如果唔係AB

力一招仲勁撚到垃圾沙chok 左成季既內切

熱刺好hea

洗唔洗補成5分

力子究竟Finishing有幾勁, 諗起90年代既蘇B, 同對巴塞一樣一射就入

睇來下年綿奴正選位有D危

高普換人

屌你老母，睇左三次歐聯決賽，終於贏

Football without Origi is nothing

果然gk好重要

力子真係靠佢全部關鍵入球

呢季對力子黎講一定好特別
由邊緣人到攞杯

gomez

高普今場

熱狗抵撚死

mvp ab
要印ab黑金了

我突然覺得 歐霸拎唔到就係因為力子傷左

頂住呀屌

屌後防又自爆

Ab

未完嫁

自爆

屌啦星 高美斯一出黎就柒

就係要呢d後備力量

6成幾傳球 贏兩球

冷靜啲啦

3分鐘

熱血高普終於贏番次啦

仲有三分鐘

呢個糟糕美斯黎既

屌你老未高美斯

ab

本來想屌奧力子今日傳波好撚差，又黎一腳救世

今場ab先係重點

AB 真係穩

富尼斯摩利

屌你gomez

嚇死

高普 終於係冠軍教頭

好彩對面係熱狗 踢到咁都唔洗豬

Book巴士啦

Football without origin is nothing

冷靜啦

一個勁龍同一個廢龍真係差好遠

世一龍門Ab

AB勁撚到。。

Ab又一球

對巴塞以為無明奴預左輸
點知力子企出黎
今場又係

呢句真

Ab again

笑左

仲未完 班後防發乜夢

法甲最差11人去到依家

力子名宿

ab 真係勁撚到

廢中係都要高美斯打右閘

Ab 我愛你

雖然做波放直線比晒對面
但左右開弓真係好用過水貨

真 D廢龍比人禁區外起腳都已經輸左9成

we are the champion

AB

一個好龍門真係好緊要

後防好鬆

未完場靜下啦

AB 會唔會太變態

幸運童子奧歷治

有AB好撚幸福

AB 救返成個盃返黎

ab呢場mvp啦

AB痴撚線

太多英人
好廢

kane, alli, winks, tripper, dier
都唔知踢乜鳩

幫ab練波

力子同水貨榮升利記名宿

鋼龍

FSG係時候課重手啲金

好在有利狗

ab世界第一

熱真係迫得好好，利skip 中場都唔掂
唔係早段入波，真係唔知會點

Ali

AB daddy

AB 好勁

係咪都踢上去先

Ab真係好勁

AB好似唔識甩手咁

屌 高美c位都封唔到

屌下季一定印AB

利今季真係後場穩係關鍵所在

高美斯比人禁住嚟屌

屌 去角啦

AB救全家

AB好忙

AB... WTF

歐聯決賽嗰場係對疤，今場係AB表演賽

Man of the match

AB到底救左幾多球

練龍

黑金

1 min

吸波手

AB全部接哂

原來有個神龍既感覺係咁爽

卡尼有冇出場？

we won it 6 times
in Madrid we won it 6 times

屌你老母ab勁撚到

集中d la 當ab係av女優咩

咪吹

今年有AB真係make a really huge difference

多謝熱俾AB刷數據

點啊
玩鳩ab咁話喇喎

MOTM 一定係AB

唔印ab對唔住自己

弱隊出神龍
無計

正有gif

可以射未

吸手波

clear sheet啦唔該

AB啲反應真係誇張

Ab, 力子朋友隊

其實如果熱刺放Moura做正選, Kane後備上可能成場波完全唔一樣

阿諾今年唔洗喊

毫無疑問⋯一定係

二奶普破命運

Ab超勁

Now會唔會播埋頒獎？

ready

AB
多謝你

射得啦屌你老母 ft 0-2!!!!!!

前面兩個 柒夠未

Ft

後備準備定

冠已奪

完

終於

六冠

終於有盃啦

未來熱

贏了

完了吧

馬會真係多得ab唔少

黎多粒埋齋啦！

小組賽 淘汰賽 決賽
AB救咗利物浦幾多次

多謝球證

Yes!!!!

謝4

謝仔歐聯冠軍

贏了
終於唔洗再好似上年咁輸到眼甘甘

鳩鳩地咁贏

ab mvp

Yeah!!!!

yeah

AB係勁
但熱刺有好多球都係9射

Yesssssss

閪波但We are the champion

FOOTBALL
WITHOUT
ORIGI
IS
NOTHING

終於贏到

We won it six times

理撚得你 冠軍已袋

origi踢廿分鐘都已經有威脅過salah全場

第6次!!!!!

摩狗式贏法

vvd喊了

Yessss!!!!!!!

終於冠軍

終於有冠軍喇

二奶普不再二奶 哭了

終於拎番隻杯

水貨今場真係水貨

門將既分別

VVD喊到豬頭咁

book 巴士啦

處女喊到

MOTM AB！！！

我哭了

高普唔洗去瑞士啦

Motm我比matip

廢中唔使去瑞士鳥

AB1

上年碌個波同撲入埋龍

仲用卡利奧斯應該失硬波，尤其後段

屌 同步

終於第一冠

力子mvp!

破處

好撚感動

ox係咪無獎攞

今年全隊既表現真係值一個獎盃😭😭😭😭

廢中唔洗去瑞士喇

Klopp

唔知係咪因為場波大部份時間都太西
完咗場感覺上冇上場贏巴塞咁激動

好唔慣利有盃捧

可唔可以係VVD棒盃
見到軒達臣同沙拿條撚樣唔開胃 仲要J呢幅相十年

We took it back @Madrid

喊得高普得左啦

Origi成為禁區殺手, 我利既蘇B

有入23人名單 應該有

睇左咁多年 終於

Allison 好d

撐左高普5年
終於拎到歐聯
想咸了

Finally....
WE WORTH IT.....

Finally

We are the champion!!!!!!!

雖然唔係英超 但係第一冠就歐聯

喊了

都係AB同VVD 架啦

高普終於唔係做二奶

神軒都唔開胃?

原來奪冠既感覺係咁奇妙

終於有冠

今日踢得柒

冠軍吧！利記！

好感動

其實今場文尼踢得唔錯
只不過係AB真係太屈

高普唔洗去瑞士了

其實今次都係熱自爆
好負碌

古天奴仲未拎到歐聯

自問對利無乜好感但最開心真係高普終於拎到 不嬲幾欣賞呢個教頭

2005
2019

戇鳩仔死出去啦

I love 高普

其實成場都踢得算係咁啦 係後面有D牙煙 但係大家屌足全場 唔通真係場場456咩

世一keeper

神軒同肥普講咩

咁都柒

知我地利記咩料啦

竟然一張黃牌都冇
呢個決賽

下個我開

終於見到啦

廢囉！On9

球證鬆手姐

無知一問
高普第一次拎歐聯？

今埸贏唁到要去瑞士

有謝隊!

淨係記得阿叔2萬蚊利張飛

淨係熱狗個幾下遠射已經收左皮
25古換vvd同ab抵到爛

好開心!

冠軍

係歐聯阿

獌狗今晚又有得笑

廢中今場轉死性
咁早換人

感動嘅係
有得睇軒隊捧

真

Vvd都

垃圾決賽....

高普好似無咩feel

唔怪得肥普咁勞氣

有冠軍啦

好彩有佢
無佢唔會有ab 同vvd

快啲續力子啦
佢出到去踢咁柒
咁踢利就咁sharp

力子可唔可以唔走

米奴列

悶到訓左

米勞列也笑

艾歷臣好撚勁，同往年當打既迪基亞不相伯仲

我明熱刺感受 我地上年

望到米列奴個背景 真係好心酸
係利經歷左咁多年

今場ab真係重點

Ox有冇獎牌?
訓響度贏歐聯冠軍?

origi同AB真係歐聯功神

有入名單就有牌

我覺得肥普都係有D保守，佢早D狂攻，利未必頂到
AB 真係MOTM

好波呀大家

多謝米勞列

Yes

力子唔好走

有無冠軍捧杯link

要不是origi

印十件AB派街坊

快手捧盃啦 出門口返工啦

風水福將

神軒有得舉盃了

走啦沙拿

呢班友終於成為歐聯功臣
力子已經夠班做名宿

Ali mvp啦

LM

唔得啦 後半已經好多人抽筋

唔想訓

大清有冇牌？

係咪有上過有獎牌？

正式做到世界級教頭

Origi 福將
歐洲冠軍利物浦

留名

力子 should stay!!

痴撚線咩你

有啦

Lm

lm

但問心無咩作用

Finally！！！！

街坊

好似係俾獎牌球會分

今日廢中究竟食左咩藥
啲換人又快又正路

lucas都真係好唔甘心 太遲出

熱刺啲射門差到

ox

LmlM

今場係咪無派過黃牌?

邊撚個係歐聯冠軍呀！？
大聲啲！

六次利 六曼弟

lmlm

lucas喊得好勁
不如過黎利記啦

AB勁撚到

最尾練左好耐心 好彩力子射尾柱好靚

最後送返份禮物比佢

力子已經成為左利物浦名宿

艾利臣係我心中motm

踢得差到唔太識興奮
不過屌你老母終於贏

上年有ab都拎到啦，勁龍真係救全家

球會賺少幾百萬add-ons

milner隻老鼠仔

無啦，尾段都係鳩射博咋

當可憐我成日ot
送比我ok?

肥普應該一早出Moura而唔係傷到硬晒既Kane
講波佬都識咁講啦
Moura咁有heart

米拿叔😭

係咪發緊夢

屌摩開心到
關你咩事

好在KANE復出到咋
如果唔係90分鐘點頂

屌摩

真心，對面下半場打得好，係ab救咗全家

佢地終於可以拍返塊隊徽牌

含啦沙拿

望住力子訪問想喊

米拿隻手勁到

力子真福將
可以續約啦

算啦
做咗咁多年組長

大家互相讓一個正前

打撚死人

米拿壓到吓場嘅

AB真係救全家😭

肥普估唔到利咁早入波同鳩縮

中場出winks真係冇咩用
一早出lucas對打好

今場要讚高普
六十分鐘就換人

其他人終於可以掂

即係邊個

咁講真訓練時都好重要既佢地

又係時候課金

我了

MILNER 個5+1 手勢

軒巨

拎歐冠
沙短都變沙高

米拿作用其實大
逗翻兩邊

最慘摸奶 帶依隊垃圾入決比個仆街契仔霸左個位

屌摩件衫係邊個

捧咗5年第一次捧盃

力子左腳咁撚勁

邊有人估倒力子咁就做左名叔

屌摩咁快換好衫

佢響今年歐聯有冇上過陣？

Psg入左球

神軒赢咗第一個攬住拉蘭拿

Diu mor

好彩佢阻住兒子發揮

其實熱算係咁，入到決賽都值得尊重，見到佢地喊又會諗番起上年自己都係咁喊

睇到眼濕濕
撐咁咁耐終於有收穫

軒巨會唔會lalala

屌摩 英雄式落幕

終於贏啦

如果佢好似力子咁把握到已經唔同晒

多謝古仔捨身就義
冇佢走就冇將軍 Ab
守唔到今晚個cs
唔反古了

有作用啦
廢奴廢左半場
老母半場出黎之後冇左影

魯殊!!

WE WON IT SIX TIMES

文尼做乜

有種發緊夢嘅感覺

We done it!!!

真係唔會笑鳩佢地 上年先知有咩feel

軒囝 我都哭了

鳩射浪費機會無得埋怨，不過唔知關唔關體能下降事

肥普拎亞都執到咁靚仔
睇返我地個領隊成個廢老咁

北倫敦阿仙奴另外個隊
下年努力啦

Origi plz stay

雖敗猶榮

一路比人笑冇盃
歐聯冠軍呀

輸錢

雲加 摩佬

個台整得好過歐霸好多

LIVERPOOL

divock, you do it again!
力子: We did it!

迷力子了

邊個拎最佳？

今場連mma都無 唔反了

文尼

神軒終於同謝隊長同級

我地都追唔到 轉左陣 好似打4411

著親西裝都豬架廢中

釋放返接謝隊棒壓力

4000

可唔可以打醒我

👍🏻
我都輸左過萬

等左咁多年終於

以後反軒無撚野好講了

踢得太差唔係好興奮

你痴線架

其實係買左曼城冠軍 果2000

預左要踢返出去

都預左贏架喇

Linda 見到 klopp 出哂水

Matip一夫當關

好明顯今場讓控球比熱刺 專心打反擊
不過係前面三個冇咩火花

攞獎喇

今場熱真係值得respect

熱狗今場好似仲攰過嗰輪一周雙賽咁
谷極都谷唔起

神軒gel返個靚頭

有呀 仲有隻KEEP住呀支呀左緊

神軒終於做到名宿

咁都差

無問題
開心就得

由離隊邊緣到歐聯冠軍隊長

高普終於拎到

#respect

原來球證都有牌

屌摩有冇得拎牌

米拿都係

老細黎哂

緊係關佢事
佢無上場先有得贏

本身連續兩年冠

神台軒

終於可以放下

守得咁好都叫踢得差

睇住軒隊大...終於拎到冠啦

駁唔到

已經用you 唔係we

後手一獵個獎牌就搞掂

等左好多年啦
喊左出黎
個飛機盃都好多年前拎啦

後防接近0失誤

拎完歐聯 應該星散囉

今場之後唯一想屌係

開約俾奧力子未呀屌你

康樂部組長

廢中唔洗去瑞士

今場係戰術性擊倒

AB D撲救真係好集中

係呀你死得眼閉添呀

呢個盃真係有血有淚

冇英超 依個都只係一個飛機盃

球12m太重要

到底有幾多個會留低

Motm 啦

文尼好想搶住拎盃

喊撚左
高普終於得左喇

thank you古天奴

上年望到個後備都知無得打

屌肥賓已經幫到盡都搞唔掂英超

老細都有得上台

全留

唔是係看台頒獎既咩 好無feel

笑到

戰術贏啦，穩穩陣陣

真利

Mane

Ox訓響度攞歐聯

老闆有份頒獎?

Vvd同ab無來錯

兩隊老闆都係度

元朗巴打
我記得你舊登個名 粒點大好多

拿度又燈

米仔都有，model 反而冇

brewster

熱狗今埸冇mma kane又幾有風度 respect

AB件衫呢？

軒

跌左個盃落台會點

我軒好激動

十幾年啦

碎步

黑摩即係邊個

嘩屌 屌摩捧盃圖長期置頂ok?

使唔使咁出力燈

留黎課足小好過啦

LIVERPOOL!!!!!

YNWA

真係睇到喊😭😭😭😭😭😭

史獨

想喊

米仔 屌摩 世一中堅bye

屌摩條撚樣

同感 我仲好驚軒會叉錯腳添

屌摩捧盃

軒達臣我愛你！至死不渝！

X2

乜撚嘢屌摩舉杯

刷cv

歐霸 歐冠都有齊

個個都舉

歐聯冠軍（獎杯架）

終於可以唔洗貼亞洲盃張圖

見到軒捧杯果下真係喊左

呢隊利算唔算全盛
已經歐聯冠軍仲要聯賽有97分

見到屌摩舉盃喊左

冇雞胸食

我由2005年等到依加啦...

好撚滾動

AB唔好比個盃屌摩就岩啦

終於唔係亞軍利

屌摩被無視

下年繼續補強

死返出去啦

即刻笑左，佢歐聯有冇踩過草

摩

爛啦屌摩

咁開心 無所謂啦

Sor
即係邊個

痴線呢一幕只有係我幻想中出現

企開啲啦

算啦佢貢獻好大
終於一場都冇得上

屌摩爭撚住拎

喊左係正常

攬下

好治療

屌摩都舉盃，唔差在俾米勞列舉下

呀樂係咪創造左年輕球員既歷史

暫時停止屌全體球員 下季再屌

出過一場

做左11年利迷 講多又唔係好多 講少一定唔係少 終於見到我想見到既野 戈種感覺好唔識形容

屌摩 米仔

屌摩真係嚟搞笑架喎

等左十四年 中一等到而家

沙短

好少見mane咁開心

利記生涯最成功既一刻

今埸都唔錯

我都係

做利狗咁耐 捱咁耐 終於等到

老虎個屎忽

影夠摩蘭奴未

迪西里好似睇戲果D非洲總統

我小三

感動

防守夠集中

25古

咁樣就14年

終於唔係黑面

事隔N年 終於有盃 好感動

仲有冇link

影佢d衫

贏歐聯公海都係咁抽鳩利水

今日雖然由頭頂到尾，但係想喊個種感覺係真係因爲等左好多年

係，唔識反應，睇人捧盃就睇得多
好撚空虛

佢放唔低架喇

開心到訓唔著

求LINK條LINK斷左

唔見佢嘅

高普捧得好生手

仲有冇live

唔知佢個咀仲有冇抽筋

小四😂😂

調轉左

由奧子比愛狗條撚樣福尼斯莫利整傷咁耐

終於潛能大爆發

讀書等到出黎做野

請到一個好教頭你話幾重要

最感動係終於唔係睇其他隊拎冠既片段

企開d啦屌你老摩

痴撚線四強決賽都入關鍵波

同求

Divock Origi!

now斷左冇播，仲有冇得睇？

終於唔係係ps4出呢個畫面

Well deserved

Matip 我愛你

完場一刻射到條女成口精

台長由高雄發出賀電

4成控球都冇
係未近年冠軍最低

go to barca for champions leauge title

沙短同屌摩捧杯都好撚搞笑

等左幾撚多年啦
終於有冠

推到vvd拎金球獎

matip 俾人低估左咁耐
今場都踢得咁好

我突然覺得果年歐霸輸左就係因為冇力子

冇人理老虎

唔好咁
唔係佢走FSG一定唔會買AB VVD

Hendo

條友d心理質素奇高

上半場有球sissoko想傳左邊比兒子 好想佢企岩位截到 唔係就仆街

攞牌都已經好好笑
真係好似細路仔第一次試頒獎台咁

無古天奴 條後防點會變世界級

btw 好彩熱刺踢走鏝城
如果唔係決賽咁樣對鏝城真係無眼睇

老闆:冠軍已奪+97分
唔洗增強啦

tnt 仲播緊

今場佢真係擋左幾野
仲有招牌鳩shoot啟動吉祥物既作用

professional

個個D牙 100/100

唔反了

最緊要波追人

次次睇Lays個廣告都覺得好好笑

希望fsg呢個夏天好自為之 話繼續投資就真係投資

睇文尼帶波停波真係好舒服大賽球員

見到軒捧盃，百感交集
佢接過獎盃之後見到佢目無表情
錫咗一啖個盃之後行過去join隊友
即刻笑容滿面仲要玩碎步搞氣氛

做利物浦隊長一啲都唔易
由邊緣人到正選到隊長到不斷比人質疑
所有野到捧盃呢刻終於可以一吐烏氣
佢未必好好波，但佢絕對係我地嘅好隊長

AB真係世界級
唔係佢救咁咁多球可以輸左啦

成日都好似落場唔知做咩但一定有貨交咁

哥狗條on9係度留力

成個2月後全勝
只係輸1場

可以安心訓教 各位早抖

高普，該換既老虎都係要換阿

咁既人腳都拎到歐聯
唔使增兵都已經夠勁了

仲有個B字頭神鋒 夠了

NOW又有得睇返

Clinical Finishing

係，好撚關鍵，熱狗做到野

托定含

14年後

球腳趾尾比羅 robbo

佢入果球 利記冇第二個入到 大青依家都唔得

屌摩 米仔拎完個盃好走啦

下個post終於可以叫我們是冠軍

今年真係靠曬防守，捧左咁多年第一次見咁撚穩

真係無睇錯人
16/17 已經印左力子
好記得富尼斯摩利條仆街踩傷佢
上季又借埋出去
估唔到今年完全可以證明到自己係有實力

好撚感動

最衰件波衫比木燒同再懦夫簽左名

klopp爆粗?

本身以為要對巴
俾你都留力

廢中都話not the best football

其實好想出去串哥狗
好睇唔起佢留力歐聯諗住食硬熱刺既舉動

下年波衫係咪有金章

係咪可以印廢中嘜頭落枝旗上邊

win ugly 夠了

好似睇左力子好耐 但其實仲好撚後生

played the best football 喎

將一年既抑壓完全釋放

they r my god damn players

多蒙特fb都恭喜klopp

之後會唔會有返慶祝同捧盃成條片呢
酒吧一完場就熄聲播返音樂

兩季前已經迷力
傷完比人話到一無是處
今季終於吐氣揚眉

橙

季初仲話放棄歐聯全力聯賽，我錯喇

正常嘅，關係咁好
仲要多比熱踢出局

佢唔留力
可能聯賽歐聯都無呢

成隊鏝上至球員下至球迷唔知做咩撚，今年串過馬撚

奧子又入波救世 喊左

唔知講咩好了

我愛利物浦

Sixth times

最差11人踢到番生 真係痴撚線

仲有助攻origi

係咪曲緊

神軒接受訪問

咸𨶙左

米仔唔好走

Origi.

"I think we just did it as a team. Also the fans. They also push us, they're special. Again.. we did it all together, we needed every single person and we just have to enjoy this."

前年仲成日同利搶人

Yaya ya ya

好橙

佢整定係利架喇
出親去踢都柒

利物浦

力子埋門同捕位係勁
不過幾球直線睇到嘔血...

識貨

多謝支持

終於上水
死假利

抬廢中抬到抬屍咁

邊個motm

klopp

拋高普

熱淚盈眶

14年

Virgil van Dijk game by numbers vs. Spurs:

100% tackles won
100% clearances
6 ball recoveries
0 fouls committed

Assured performance. 🇳🇱 👏
#uclfinal

高普

好撚開心啊

話哂都將多仔重新打造成強隊，又拎過德甲

有無LINK?

拋廢中

Hendo: Ali was amazing today

要con高普

好似happy corner廢中

仲有得進步，仲好後生

95年
有身形、勤力、射術唔差
印象中今季埋門把握都好高
最緊要係為人humble

處女身得保

神軒：沒有高普我們甚麼都不是

太重，抬唔起

快手搵人拎枝加士伯淋鳩klopp

對面個Ali呢

屌bt sports播緊廣告 有冇link

happy corner klopp

老母唔係披荷蘭國旗嘅

Motm 是咪Alisson

力子依家先24真係痴線

點解好似5見左naby keita的
同埋LBJ好似都係老闆 但有冇出現過？

唔係有個 FIFA 金章㗎咩
定係西班牙啲野嚟 見蝗同疤都有

基達上埋台攞獎喎

基達係到喎

我覺得係
艾力臣個球可以輸

Klopp is quality.
"Twenty minutes after the game and I'm already half pissed."

基達有上台攞獎牌

決賽又係控球少個隊贏？

岩先睇神軒訪問
佢話＂Ali was doing amazing"
我諗緊係咪兩個都係

好撚感動呀屌

多粒星添呀！得未呀？屌你老母！

好似男兒當入樽漫畫入面既一格

因為佢係搬去荷蘭

你係咪講緊世冠盃個個章

好似係最少控球

戇撚鳩公海
悶波就話含金量低
弱智到呢

見到佢終於可以證明到自己 真係標咗滴淚
好熱血好滾動 我愛軒達臣隊長

1001

咪理班葡萄撚

搵隊出黎可以反勝4球巴塞先講野啦

佢地含都冇得含

無人會理場波幾悶

悶唔係我地做成，係熱刺做成

古天奴呢刻諗緊咩

WE ARE 6HAMPIONS

講真 2隊今場表現 我覺得係受天氣影響

算鳩數啦，打贏巴狗入決賽都叫含金量低

無佢 無錢

愛回家

好彩季初度縮fsg set到力子27m冇人買

Jordan Henderson won the most tackles (3), and completed the most attacking third passes (10) for Liverpool.

Captains performance. 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
#uclfinal

咁想有含金量唔叫自己捧果隊踢?

見到下一代球迷咁激動 真係好撚感動

lulu個仔

I come Barcelona for champion league

最應該要多謝卡利奧斯
冇佢上年搞笑
今季就唔會換佢買艾利臣

出年個章係咪6字？

淨係4:0巴塞都夠晒含金量啦

連lucas落到場都好似無咩作為
可能我地多非洲/南美兵 所以適應好啲

不如望下人地後備咩人，岀後備都夠屌打垃圾利，駛留力？根本係哥狗on9

佢去疤真係為咗(利)可以贏歐聯
respect啦

仲記得上年入決賽 有位Ching個上司都係利迷 過左身 希望今年果位ching可以同果位上司講 利物浦成功左啦

季中已經話睇中Ali/oblak

同奧雲狗一樣走完之後果季

佢做到 幫自己愛隊拎歐聯

屌問下姐 贏波洗唔洗咁燥

左邊6 右邊2019？

老母都有功

兩邊都差不多 文尼最尾都頂唔順

訓唔著

定係2019

係

係bar睇 有個鬼佬好似係獌來 嬲到掉爛左個酒杯

1001 抽熱topic

應該係 原來唔同

We are the champion

成大個奧雲做辦，都仲咁25，比人笑一世

廢中去西班牙叫雞呢招掂

We are the champions, my friends

mvp vvd

獌睇依場係咩心態

不了

想買下年歐聯冠軍章波衫

獌就咪鬼落bar睇啦

vvd會唔會攞金球獎

歐聯冠軍

諗唔到有咩人要買

1001 我要抽未來熱水

我覺得係ab

今場熱刺又唔係mma又剩 唔洗搞人地喎

成季都係去西班牙踩單車 就係為左今場

alisson 都唔差

linda好正

[勇奪歐聯] 利物浦完季轉會討論區 1

咪抽熱水啦on9

熱狗幫手踢走鏝 仲要只攻最後十幾分鐘 幫到盡反唔落

緊係抽水 仲保留啲乜

無咩仇口，抽黎做咩

1

100，